經過呢場激烈的社會抗爭運動，大家覺得香港的國際地位和人民生活水平

經過呢場激烈的社會抗爭運動

大家覺得香港的國際地位和人民生活水平，上升左定下降左 ？

上升左：美國都幫手推民主人權法案，英國都出聲考慮幫bno平權。

下降左：香港有左激進暴力示威的不良記錄，警民信任被破壞，不再是和平安全城市。

香港一日冇普選，一日活係中共魔爪下，咩國際地位同知名道都係假，香港人都只不過係中共既生財工具

又改名？

令到中美領導人都頭痛

香港人先至最強

有左真雙普選都是活在中共魔爪下

基本法104條：行政長官、立法會議員、行政會議成員皆需要宣誓，擁護香港特區基本法。

基本法104條解釋：宣誓必須真誠。宣誓人必須信奉並嚴格遵守法定誓言。宣誓之後從事違反誓言行為的，依法承擔法律責任（即係可以被DQ）。

基本法158條：本法解釋權在全國人民代表大會

拉